今晚失眠人士真係可以好番哂

180分鐘催眠節目

奇就奇咗外圍賽時伊朗又無咁悶

無左曼連搞到我失眠嚴重左